====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aussi un réseau de Voies entièrement nouvelles à caractéristiques spéciales est-il proposé - Réseau étudié en vue des possibilités d ’ exécution immédiate , ainsi qu ’ il est exposé par ailleurs .
Entity Name (Type) :: Réseau (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Voies entièrement nouvelles (MISC)
Réseau (MISC)
Total entitiy counts: 2

